\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{24 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}
% в первой графе должна стоять дата и время занятий (варианты: утро
% (первая пара), день (вторая пара), вечер (третья пара и далее))

% во второй графе варианты занятий: лекция, решение/разбор задач,
% практикум, олимпиада, домашнее задание

\fancyhead[C]{\textsf{9-3}}
% здесь учебные группы. Наши классы нумеруются начиная с 7


\fancyhead[R]{\textsf{Люлина} \\ \textsf{Производные и интегралы}}

\fancyfoot[C]{\thepage} %не меняйте, не удаляйте
}
% ФИО преподавателя и тема занятий


\pagestyle{plain}

Вывод уравнения равноускоренного движения. Путь как площадь под графиком зависимости скорости от времени. Нелинейная зависимость скорости от времени. Примеры. Уравнение движение тела с непостоянным по времени ускорением. Бесконечно малые величины. Задача о намерзании льда в озере. Дифференциальные уравнения с разделяющимися переменными. Примеры. Движение тела при наличии вязкого трения. Экспоненциальная зависимость скорости от времени. Нахождение зависимости расстояния от времени различными способами. Внесение под знак дифференциала в определенном интеграле. Примеры. Интегралы от тангенса и котангенса.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan4a.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: